落到西鐵站，入左閘突然有個女人行左過黎問。。。。。。

先生，麻煩羅張八達通睇下
依個月已經俾人查左4~5次
仲多過俾人查身分證 痴線嫁
有無巴絲都係咁？